# Android Extensions
Вкратце: здесь заворачиваем модули-расширения в APK-шки андроида.


## How to build
Вкратце: в Android Studio выбираем проект AndroidExtensions (дропдаун рядом с выбором устройства), 
а на вкладке Build Variants (по умлочанию в столбце слева) выбираем нужный Build Variant.


## How to contribute
Вкратце: сначала создаем платформ-независимый модуль (см DemoAdapter для примера). Затем редактируем
build.gradle этого проекта:
- в блоке productFlavors создаем новый блок под свой модуль
    - applicationId соответствует пакету приложения
    - в manifestPlaceholders пишем название приложения и класс модуля (name и module соответственно)
    - опционально можно указать фильтр нативных библиотек в блоке ndk
- опционально указываем нативные библиотеки в блоке sourceSets
- подключаем свой адаптер в блоке dependencies